痴線！用AI追蹤，強姦，棄屍示威者

自己睇。

突發！香城online現已公開發售！

推

講真佢篇文以致呢個"The AI Organization"真係鳩鳩地...

保持少少距離觀察多陣好啲